其實係咪戴眼鏡會特別而行街俾水滴滴中眼？

落雨中，唔落雨又俾冷氣機滴中